往事只能回味

你冇往事